點先為之有罪 ?

假設父親 係古惑仔 殺過人
仔女應唔應該受罪 (被人歧視, 責罵, 甚至欺凌) ?

應該受罪
唔應該受罪

假設父親 係警察 殺過人 (為制裁一個只係被判3年嘅強姦犯)
仔女應唔應該受罪 (被人歧視, 責罵, 甚至欺凌) ?

應該受罪
唔應該受罪

假設父親 係警察 殺過人 (2019年示威者)
仔女應唔應該受罪 (被人歧視, 責罵, 甚至欺凌) ?

應該受罪
唔應該受罪

假設父親 係警察 殺過人 (2019年示威者)
已知仔女都係黃
仔女應唔應該受罪 (被人歧視, 責罵, 甚至欺凌) ?

應該受罪
唔應該受罪

我淨係知如果父親殺過警察
佢啲仔女一定冇罪